有無人覺得屋企人嘅存在係互相折磨 香港地究竟有幾多個家庭真係相處融洽

點解咁多家庭都係唔完整/有問題？

因為唔係實行一夫多妻制

日日叫你去死 日日得閒冇野做就講是非
嘈撚到仆街

搬左出黎住之後發現
原來有自己房係咁爽
唔洗就人幾點熄燈 唔洗驚太夜訓嘈親同房嘅人

睇黎有兄弟姊妹都試過為左幾點熄燈嗌交

我同呀媽住得好融洽
基本上起到身返工佢唔會理我幾點訓（可能會哦兩句嘅）

因為缺乏社交距離

間屋太細

因為好多父母以為血緣=唔需要溝通=唔需要時間相處=唔需要尊重你=你聽我講就係相處和諧
仔女有意見=青春期=駁嘴=激自己 =耳邊風。但唔會諗到自己有問題。
父母親倆位自己都未必磨合到
父母同仔女又未必溝通到
仔女用父母個套同其他家庭成員相處唔到